經典回顧：米已成炊入！開局鬥捐錢

米已成炊入！開局鬥捐錢

印象中第二round已經分勝負